想轉哂做reits算

唔使煩等收租算
冠君定陽光好

認同嗎

823

從來只睇405 435
不過前者支那前景麻麻
後者四叔光環

808

垃圾

得823值得買

加息買REIT？

778?